[記者招待會提出發問] 查身份證可否拍影片

為保障市民受到公平及公正的對待，希望記者提出發問，令前線警員知道不能阻止拍影片保護自己。

近日大量(疑似)警察要求查身份證時,阻止市民拍影片同錄音保護自己受到公平對待，
希望記者朋友可以於警方記者招待會提出發問，令他們公開回答。等市民受到公平公正的對待。

我相信只要有超大量既like，一定會有記者朋友幫手提問。
班高層公開回應後，令佢地班前線就唔可以開口埋口，唔理事實情況都話阻住佢同搶鏡頭。

另外，如果有重要問題都可以係到提出，夠like數我相信記者朋友都會睇到同提問。

不能沉下去，推返上去

保護自己受到公正對待好重要

Push